SOD是真的！男把病床當砲房 上了哥哥同居人12歲女兒

社會中心／新北報導

新北市一名婦人離婚後，帶著12歲的女兒和男友及其郭姓胞弟同居，沒想到郭男竟趁著深夜時分和少女獨處時，不但發生性關係，甚至連少女生病住院期間，他還假意前往探病，卻在病房內嘿咻，宛如A片情節一般。事後婦人察覺女兒行為有異，追問後得知實情報警提告，檢方依妨害性自主起訴郭男。

檢警調查發現，郭男去年12月某日凌晨5時左右，偷偷闖入少女房內，把對方叫醒後帶到自己房間，對她親吻並發生性關係；跨年夜當晚也趁家裡只有兩人獨處時又嘿咻；今年1月，少女因生病住院，郭男竟把醫院病房當成砲房，直接在病床上演活春宮，宛如A片的情節。

事後少女的母親發現女兒和郭男的互動極為親密而覺得有異，她追問之後女兒才哭著說「我被叔叔碰了。」

少女母親一怒向郭男興師問罪，面對逼問郭男才坦承和對方發生4次性關係，但強調「我都有戴套子。」婦人一聽憤怒不已報警提告。

檢方開庭時，郭男矢口否認犯行，堅稱沒對少女性侵；但少女曾向學校輔導老師反映「性行為很噁心」，檢方不採信郭男說詞，2日依妨害性自主起訴。

Yes!! 估中地方